一鍵投訴蘇文隆裁判官+鄭紀航裁判官

(首先同大家回一回帶，大概一個月前投訴蘇文隆同香淑嫻既信喺度
)

唔夠一個月又要寫信投訴蘇文隆，佢判咗一個廚師入獄9個月，話佢藏有瑞士條木棍係用嚟扑物件，藏有六角匙就係拎去拆鐵欄堵路
控方完全無實質證據舉證依啲觀點，蘇官再次判案完全靠估﹗﹗﹗

鄭紀航判咗一個藏有48條6吋長(15.24cm)索帶既爸爸入獄5個半月，話佢會用索帶快速束長嚟捆綁路障堵路，但當日案發一帶並無人咁做，嗰名爸爸身上亦無其他堵路用既用具。鄭官仲唔俾嗰位爸爸保釋等上訴，佢無得見證判刑後一日佢仔仔既生日﹗大佬呀，15.24cm可以做得啲乜呀？我條賓周都唔只15.24cm啦﹗要綁啦都用繩啦，點會用索帶仲要專登駁長呀？

所有投訴法官既文件必須郵寄，勞煩大家(1) 喺template既灰色地方輸入個人資料，(2) 印出嚟再簽名，(3) 然後郵寄。可以兩封投訴信放同一個信封。
向不公說不﹗

投訴鄭紀航信件
投訴蘇文隆信件

竟然無人推

好多人都懶，要print出嚟入信封寄就唔做

推

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

無人推

推

辛苦了，幫推

蘇文隆今日唔俾快必保釋
仆佢個街!!!

你開吹水台邊有人睇到，去時事台開台la